日本自駕d路費真係好撚貴

由名古屋出發
上高山>白川鄉>金澤>京都>大阪
要齋路費要成18000Yen

用tocoo個pass啦

國道唔洗錢

有d etc平d、有d就行國道差唔多車程同時間

1. 你全程高速既話應該買TEP
2. 唔想用pass既話就自己研究下慳錢方法，例如行國道
3. 善用深夜凌晨優惠同假日優惠既話可以慳好多

免費路你唔行啫